IC-2100 Estructuras de Datos
Prof: MSc. Samanta Ramijan Carmiol
Laboratorio 8

Repaso de Python
Con la intención de que las y los estudiantes retomen y amplien sus conocimientos de
programación en Python, se le solicita programar lo siguiente:

Clase Nodo
Con los atributos:
1. valor
2. siguiente

Con los métodos:
1. Actualizar valor
2. Actualizar siguiente

Clase Lista.
Con los atributos:
1. cabeza

Con los métodos:
1. Agregar al inicio.
2. Agregar al final.
3. Imprimir contenido.
4. Tamaño de la lista.
5. Indice (retorna el elemento en la posición dada por parámetro)
6. Limpiar (elimina todos los elementos de la lista)
7. Reverse (da la vuelta a la lista, el primer elemento es ahora el último)

Aspectos Administrativos
1.Límite para la entrega de la asignación: Viernes 1 de noviembre 11:59PM.
2. Plataforma de revisión: repositorio de código.
